[旅遊皇者估惑]九月三日沙田開鑼十場日賽討論區 III

lm

莫雷拉啦

騎豬王不如派彩先

馬場有個大仆街 大仆街

銘記心中鉅額

你老母牙 夠膽咪撚柒win

奠雷拉贏足10場我會休息1個月

一間9場

今場飛拉 上樓機會

大炮有三十幾蚊p呀

5,6,7,8 再無就放棄今日

9 > 5,6,7,11

我就唔撚柒信又係拉狗贏

6

係馬埸做開乜春 racing specialist
呢班友都無幾個識馬

雷狗潘狗我屌你老母

賴屎狗p

西拉

我要隻3號仔啦

銘記心中拋離6個馬位大勝牙

心感爆佢老母

雷神今場收皮

8 10

雷神輸硬

條女賠率都未報到，證明賽馬唔係佢興趣，佢更加唔會有咩個人意見啦，其實要佢好似淫kit咁勁就太高要求，去到barbara水平已經尚可接受（雖然barbara都好廢好冇料，聽佢同賢仔互動真係好痛苦，似小學生同大學生學術交流）

8＞1 10

屌你老母雷狗

霍利時爭氣啲啦

牙拉GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

屌你原來9買雷拉就得 早知唔度馬

易能到我,執左成皮

連5場

雷拉日

10win gel

Goallll 唔洗針

5連

我拉連過5關

話輸錢個d真係呀婆都不如
又執幾百

岀5場贏5場

不如唔好撚跑啦 直接派彩

頂 睇中隻冷4 買左4 11 qp
8 11 qpq

中

5WIN.

雷神

跑咩？

下一場五星特工

雷神玩晒啦

全哥

五星特工會唔會得番2倍

唔駛跑啦

好想喊 真喊嗰隻

買4-7 開4-13

唔賭啦

呢個時候仲去唔去馬all in雷神好？

其他騎師 我不跑了....

Tommy仔生性啦

毒男終於goallllll

五星特工快!!!

冷到仆街腳

投降

場場獨贏過關再回飛 馬會派錢比大戶

我拉

560倍了

唔撚賭 你自己玩撚哂佢

仲問？

莫西拉我屌你老母臭閪你玩撚晒啦

條女收檔啦,搵返淫KIT返黎

派彩聽得好痛風

身感

黃皓楠 真係僕到成個雷神咁

投降啦 唔賭啦

之後果d 全部買PQ雷西拖餐 必有肉食

投拆乜野個黃瑩呀 投拆莫雷拉算啦

開倉第一W

屌你老母咁多隻搶頭

一早就要啦

還我淫kit

等睇五星特工落到獨贏1.0

CLS

亞蔡仲開心過羅富全

2.5倍

度都唔使度喊乜

路b有冇水

唉，買左8＋11 q

點解唔要4 8q

我要報警，999幾多號電話

+1

嚇到打錯字

中呀

屌你老母輸死人

隻10號

跑咩

我唔揀牙拉 廢時害你地

悶到

收皮啦

場場都莫雷拉

又雷拉

煲仔

包咩

煲b有冇斬獲

屌你老母輸緊2k 呢場仲追唔追拉叔

見到好多呀婆呀叔係地產鋪門口睇緊樓

五星特工

暫時打出4:1

嗰位獨立屋巴打跳咗未

如果五星特工都贏到 就不得不服牙拉

4.1

開始悶

串晒5win都360倍

證明以前佢都覺得羅富全幫得手

六環彩：莫雷拉

我戒賭

跳樓啦一齊
黎啦

反雷皇天擊殺

應該有p

真係有早知冇乞兒
一開始買一萬一路疊落去

定係鬼節黎緊，係紙扎鋪睇大屋

4.1就大熱

10win創造歷史

我派10個100

預計派彩$215.50 讀左做「二百一十五蚊」
有冇巴打聽到？可否投訴

Me

我

雷狗再贏我跑出草地

好撚on9
比狗賭

Lm

中完頭場條q冇買過雷了

有冇人原來準備下半場先買拉

得番4.1 倍

我唔信特工都羸到

不得不佩服雷神既騎功同鬥志真係高一班

無人答跑咩

跑
8-4-13-5

d馬係咪識認人

五星特工win找數區
1. 聖手幫幫主扮狗叫

五星特工 獨嬴一下落左53%
4.1次熱

五星特工 贏埋
莫雷拉 6win啊

MEE

無讀錯都可以投訴

腎仔就快叫到高潮

五場都冇買閪拉 同錢作對

五星特工都贏既話無野好講

之前越洋叫錯頭馬都得,我想投訴都冇人理

好無癮

中完頭場Q冇再中過

有咩理由場場都莫雷拉

講埋今日佢唔洗做啦 8串1雷神

不追爛春袋
狗會個個收到笑呵呵不知幾開心..

勝利專家

介賭了

騎師王 跑埋下場派彩

5場WIN完再5場唔入P會點

大家暫時嬴/輸左幾多

頭5場輸左2K 屌你老母莫雷拉

有冇人落投注站直播 係咪喜氣洋洋過新年

黃埔狗會D牙叔牙婆個個笑曬口排隊

豬左1k 駿皇綵

Whatsapp flirt人功力都唔弱，flirt到鄭俊偉賣屎忽比佢都得

一樣 屌你老母莫雷拉同潘狗

莫雷拉, 正仆街!
條條Q輸曬!
不過8,4,13單T中左

d馬係咪知道雷神陣味 會跑快d

Tommy好似差啲

3K都黎緊, 天狼星

俾個like我

5場拎晒雷神做膽但腳全部失蹤

俾佢un會快d

唔撚信 呢場買二號

下一場唔會再開莫雷拉

隨時五星特工都win埋.呢場冇馬放.估佢可以慢放偷襲

仆你個街今場佢再贏 我即刻入沙田

五星特工都win 我打風去跑山

求心水

天狼星輸500
獅子聰輸1000

tommy仔會唔會後悔嚟香港

五星特工

無謂鬥氣啦

入沙田做乜 邪9佢?

雷狗食撚左藥

不如跑完就頒冠軍騎師畀阿拉

入沙田睇佢10w

暗殺佢

駕悅

決定出手邪一邪佢,救蒼生

五星特工, 100萬

推上去

支持

跟

1檔雷神.place我諗都有緊

沖牙雷拉

記者朋友....

屌你老母 雷神

有p都夠

Tommy不行了

由頭場開始，拎左一千出黎一路推雷神
是咪應該收手了？

莫雷拉住邊？

推到破產都要推

追到尾啦

怪獸兜市

佢住邊就唔知 不過佢依家係沙田
你快d去

其實係

呢場allin啦 唔搏賭黎做乜

五星特工又有機

贏緊幾多？

場場W再all in落下一場W咁?
54萬啦wor Ching

場場allin嬴緊50幾萬

2>1 3 6 12

5*特工都贏真係講唔撚通

馬場投注站隔離個幾棟白色野，100%肯定

咁應該有人要派

真心，我真係推足五場
嚇親自己

我就唔信了 e隻你都羸到

想睇圖

同路 不過12變11 唔敢唔拖

得
我即刻去打斷佢對腳

貼飛黎睇下，如果係堅既，快d cash out

追到雷神斷為止

買10蚊place邪一邪你
唔撚信呢隻垃圾馬都得

想睇

想拜

圖定

今場就要佢斷
唔係就係我斷

想看

雷神跑又唔係馬跑

贏夠就走場啦 冇謂輸翻轉頭

宜兩隻我跟左成季，點都買少少

等睇雷神做五星特工

雷拉再贏 我報icac

講到好似雷神孭隻馬番黎咁

事實又好似係

飛越峰

我地獄黑仔王買左莫雷拉
睇下剋唔剋到佢

虛擬

五星特工都w到嘅話希望反拉全部去ifc

貼飛啦屌

想要田雞

你咁叻贏哂佢囉

潛左水

好想skip到第8場

飛峰 拖 開心 鑽飾

勝利專家呢場都輸得可以報ICAC...

好驚拉狗

報定啦

3號

Tommy 仔生生性性已經足夠

1,11,12,14
單T

Tommy 仔

好友益贏牙GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

11拖3,14

下半場即死

有位巴打過左4關獨贏

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

終於冇拉....

LOLITA

終於冇西拉

唔係5關咩

跑6-2-1-7

12pq 大棍2p輕鬆
屌你老味終於追到你輸

條女比腎仔搶咪

8544 過關
4X5
獨贏及位置
獨贏
獨贏
獨贏
過關
4X5
獨贏及位置
獨贏
獨贏
獨贏
沙田 星期日
2 場 2 智有心得
3 場 4 四季旺
5 場 8 銘記心中
6 場 6 好友益 $
GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

準備5場沒P

印象中呢關係第4關

多謝巴打

笑撚死。。好睇重播先
講咁慢都唔撚想理佢

呀，分開兩條飛黎中

借左20個all in雷拉 點算

我炒真係騎得好過何妖同李寶利好多

今季終於開齋

雷拉唔做五星特工

咁都頂唔住

後上馬特佳

買place都執到雞

估唔到怪獸頂唔到，今日重心黎

易能到

終於中啦 炒飯哥

放太快

上樓了

呢場幾好睇

柏寶嚟架

收手啦呢隻狗嚟架咋屌

Yes

羅理雅去馬爽能到

買左幾錢

炒!!!!!!!!!!!!!!!!!
終於有錢收喇

1 未被接納 彩池截止投注 位置 沙田 星期日
第6場 位置
2 飛越峰

$ 630.00 $ 0.00

1P派錢

反拉之路

講到無哂信心

你去先啦

雲信凡高起孖ok?

下場拉拉又2.5

屌你老味

買左1,3,6,7是咪要針

3000幾倍

臨尾幾步咁樣撲上黎好J到

我都落唔到注
今日緊左好似
以前夠鐘未開跑都買到

sip位好靚

講完又變1.5 屌你老母又馬王飛

終於追到佢輸
屌你老味完場派100

好撚廢呀

派幾多姐3t

兩個都報派彩報到

兩個一齊派膠

2個都報唔掂

派我

成口鏍絲

陣間重複返

條女好撚垃圾呀

騎師王1.35倍，終於收錢

雷狗又累全世界

呢場好似得佢識贏

2個派完膠未

條女想點呀，我好燥底呀！

咪quote飛pls

執幾雞,CASHED OUT屌女了..

旁述換哂人?d數字都講唔點

一到千萬就唔識報.......

呢場呀拉又黎架喇

屌 報派彩都唔撚識

沒淫KIT不看了..

2千零一百ererer....
係2千零1百ererer...sorry
一陣再重覆啊下

第6場騎師王封王

屌 J2講馬果條女想點 講極都講唔掂派彩

球又勁馬又強我屌爆你平安蛇

me

沙菈真係口齒伶俐好多, 又熟d馬事既野.

mon埋馬post

比呀康講多d啦,2個都

講錢都講唔到

佢哋未見過咁大筆數

終於開心返了

將b

起碼人地有做功課先啦

數字盲，派彩報唔掂，連分段時間都讀錯。

第7場 單T
3 美麗皇牌
5 夢幻仙子
6 滿貫先鋒
12 運財童子

好掛住淫kit

讀乜撚野班友

好想屌....

me2

主持係咪語障

場場楊明綸

佢同事仲燥底啦。忍唔住

過埋今日係咪搵返子健

聽撚到一舊雲

不賭球了,輸4

1口3t 2個人報
仲要報極都錯
睇撚左半日馬都報到疾住疾住
屌你老母疾撚埋我d馬

條女戇鳩鳩望撚住d數字報但係無一個係講得啱
7字講3字
20講21

條女有冇之前練習下
咁既表現點可以做直播

乜𨶙野主持嚟？
報派彩都報唔掂
數字都唔識，返去讀幼稚園啦

笑死我,er...er....er...

想點呀班撚屌，聽到我炆。係咁食螺絲教算，報又報錯，講又講錯屌佢老母，數數字都唔識數番小學啦

要不是今天西拉日,肯定比牙叔投訴4

可否打上1817叫佢即刻封左條佢個咪，叫條女收工先，最多今日照出糧比佢

照犒讀都讀到咁,真係廢到

叫返上年果班返黎啦 屌

方駿暉

羅：食太多炒飯不太好，對你的體重都當然不好，但我幾鍾意食炒飯，對我不成問題，不會因此而大幅增磅。

子賤不了

知燈水呀 唔好咩

佢今日標題又中

玩哂啦

條女應該要試閘合格先再俾佢出黎講啦

都未有波賭

放佢草啦

運財童子 有無同路

要搵個好啲嘅帶住，無人幫佢手真係會越做越驚....

潘狗 美麗系

諗起阿舜搞走左淫KIT就嬲

Sorry我冇撚

綠字啦貓b

應該同導演試過床

我都想綠
勝利專家個p 買左=無買咁

試完西都要試口材架

試左個口啦

把口掂 但講野唔得呢

冇口材有口技咪得

條女走左？

而家淫kit笑得最開心
雖然我覺得佢成日評述偏幫自己條仔，某d位會係到避談，唔夠fair

應該比人屌到走左

我旺你旺四季旺

做埋IQtest 先啦屌亂咁報data

今日最後無買wp
每一次我都會買 今日旺唔到啦

夜馬好似係另一條女
睇下果個會唔會好啲

今埸買咩好

點解
因為拉

雲信煩膠 ？

今季now668算唔算高質

有無手足報下各區馬會
有幾多廢老因為雷西而喊苦喊忽

果個會好啲
有做 綠茵闖蕩

報派彩都錯曬，不如求其搵個做電話投注既做佢個位啦

881浩賢係咁吹奏隻1係外地點勁點勁

咁你都講得出

老豆追拉叔買今日贏好多

果個咩cloudy咪又係垃撚圾

美麗黃牌

子賤好高質

潘頓不了

5連中3次乜都夠啦

有佢慳唔少

明明年年係咁屌佢

另外果個咩沈集成細佬得唔得架？
好似話講開電單車

所以點都買少少

潘騎美麗系會醒神d 好似係

不要說了

7場2

668幾銀？

條女收聲啦屌...

又莫雷拉表演賽

豬硬

J2條女走算吧啦。聽到個人都燥

狗會個新女主持想點呀，派彩又講錯，大熱門又講錯

劍驚雲

推到第六口⋯⋯

我nn1

跑埋呢場落街入錢買第8場

鳩買搏7俊

啱啱轉咗去聽881,

好聽好多

真係人性好多

8win la

我拉,啪啪啪

潘狗又世界級

屌佢老母下半場果然2場輸撚哂3甲不入。

TOMMY 開齋

就快激能死大摩

點解 我買2拖3,12

屌你差少少

wait u r8
跟左

8場 6號！重鎚出擊！

跑 11-12-2-3

我條2312三重彩。。。想死

條女廢能到連馬名都未記得清楚..

岩岩沙圈 賀賢比尿

係咪同狗會有d咩關係人脈

可以返去再放暑假

聽收音機 881 啦, 爭好遠

醒神好多

D床技應該有返咁上下

港姐黎架

輸到要jump

潘9禁住以為好多.騎落去冇😓

都有2叉野收返

洪狗

不去馬

加州議長

長期開住881方sir

同路人 賀生都親口話6號

睇錯,應該有$1031

想不到2017年竟然要迷方

蒙古王今場要贏了
難得今日利後上馬

O 蛇比料蒙古王不是不跟掛

潘9一唔去馬真係夠膽死全日一隻place都冇

鞭都唔撚打 有都變冇

A2 派二百八十 er... 28.5

心律不正 ，不了

條友經常高估自己.禁撚住.郁下手啦撚屌

呢條女真係垃圾

拉拉氣勢己過 發達既時間到啦

所以潘狗雷狗一樣都係狗

派28.5， 我買100 派285

其實馬會都試緊,日夜唔同女,希望星期3好d,不過佢做開節目,應該好過今日果個

R8 點買好

第一次見腎仔要搶咪

雷神起碼就算隻馬冇.都會郁下手.潘9簡直不知所謂

不如搵個震蛋震鬆條女個西先，等佢唔好咁緊張

點解唔講我買1000 派2850

你調轉左

淫叫搞撚到班呀伯買唔到馬喎

睇電視 聽881 莎拉爽好多

都冇人睇佢節目啦

潘狗可以騎到連隻馬都無曬心機，真係屌佢老母大爛臭化屄

加洲行出嚟好唔似1400馬款

落雨

乳來了

1 7位置q

好似唔係腎仔 ，不過個場係條女講到遲曬，人地要播replay佢仲講緊，之後個主持即刻搶咪stop左佢

中到真係 肥肥

佢懶醒係到報預計派彩，
預計派彩正常係重播後先報，
唔應該重播前報，
所以佢聽朝應該收warning letter

沙田撚表示好大雨

呢場應該係全日最均勢既一場.大多馬揀

不過今場隻馬睇落都谷盡，再鞭都差唔遠

好撚慘
聽條女講野好似木木獨獨，唔知係咪知道自己今日大撚獲

要完Babamama含撚要埋西拉了

一定知啦

有冇巴打有條女d相，send黎睇下考唔考慮幫佢寫挽留信

建議你唔睇好過睇

R8買咩好

G持潘狗

蒙古王

IG:sassycake

雷狗係咪大勢已去

博下代代為王先

不了

正過莎奶好撚多wo
有冇巴打組團寫挽留信

你個名

勸你唔好

點解14k人follow得幾百個like 係咪買follow

咁既女都13K FOLLOWERS
香港真係好能多狗公

緊係要佢無得撈要出黎做, 做乜要挽留

Allin Mongolian King

你老味 159都靚過條女

呢D public account
有起碼6成都係D IG Shop

新人要比多啲機會

淫kit仲正啦

咁多手足咁疊水 條女事事淨淨又唔係話好好，但係真係咁差咩，有得屌我屌

翻身心水

阿諾舒華辛力加

屎忽下巴

太陽hehe

生力啤

你應該無聽J2現場

有，上面仲笑緊佢

唔淨止佢唔得, 男既都唔得, 悶到

夜馬依個好d

要追田雞了

柏寶柏寶 屌你老母

子健雖然燈
但都有啲野講到出黎俾人聽
今日呢啲

1 , 2

聽881了, 無再聽j2了, 跑就聽翻 J2

1，6

1>2+6+9

再講多次, 做主持最緊要唔好悶場, 話之你9up

蒙古王！

蒙古王GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
易能到我...

莫雷拉真係好神奇
買佢又唔見佢有

蒙古王搞撚掂

蒙古王好野

6 7 goalllllllllllllllllllllllllllllll

奧神2雞WP
又中

我寫3隻

好彩比返隻冠軍我
如果輸埋蒙古王
我覺得我未必想寫下一期

好彩有個鼻仔頂住

你都中左四季旺呀

不枉我冒大雨落去買
食埋條Q

蒙古王贏左，方蛇又面懞懞

我網上投稿比競馬寫
萬事醒
龍城
蒙古王

四季旺我比完無買

莫雷拉6疊

潘明輝唔差

李寶利又可以停賽

拚死保住條Q

無事, 有收正 兼 阻唔到

咁都冇第二
怪獸都市

毒男省唔起隻馬

牙石

7-6-9-1

豬仔又有相影

抵我咁錫潘仔

上面係咪有巴打買咗閪拉過關

唉

睇狗會點寫

真係好撚悶

下場兩大熱門5050飛數冇西拉咁勁

5 win加持

次次追到熱鬥小馬咁好好睇

怪獸家長

跑乜，單棍左69

原來有影響, 但係有修正, 應該無事

開始有進步！！

R9點買

買乜好

正情好似聽緊機械人咁, 悶到

完全無感覺唔到人性.

落街入400收返2千3
戰至第8場終於開糊了

做得主持，應該好好留意自己把聲點運用，而家講句野後半會沉晒食晒字，叫人點聽

求水

方sir係呢方面就做得幾好
紅海灣

我了

好感動蒙古王爭氣

下期投稿會做幾句賽後評

即刻有返啲心機睇尾兩場

這就是人性 / 賭性

應該要規定D主持人買馬, 贏就佢地既, 輸就馬會既嚟擋人工.

咁佢地就會投入好多好多.

下期第一句屌爆莫雷拉

668 條友會唔會做完一集無得做

又等埋發叔又抽777水

邊隻做膽好

做馬刊我比較持平
廢事搞亂檔

邊位巴打大大棍打落2號仔到

某會員

綠勇士

鳩up姐
我寫個兩隻都同西拉無關

綠帽士 拖 五十五十

跟左執到少少
今日仲有冇

14太熱又未跑過轉灣

跟大隊了 綠勇士做膽

CHING咁睇唔開

綠勇士傻鳩先買

今場想要皇天擊殺

線勇士係咪個隻谷草落飛個個搭曬沉船個隻

平安sir有冇水

輸成8千都未贏過

當大家都遺忘潘頓就係佢贏馬之時

冇錯

呢句野咁熟既

我頓了

尾場先係

追左好多次 唔追了

我記得上次講完好似都係繼續輸

我頓要反CUP了

5050穩了

當唔追個時就跑出
好黑人憎

好似早左追佢一場
光芒再現
尾場谷草一哥殺曬

今次都係尾場先殺啦

潘狗？不了

11大家點睇

馬房旺
博得過

告東尼今日又係無咩運 啲馬未十足
不過帝豪寶寶好想交代咁款

all in 5p

博 綠茵風采 同 飛廉之子

馬騮王，不說話

我收手啦
買多左兩條
9場 6 10 14
10場 1 3 11

你地仲記得即刻仲未贏馬時候

跟左

好似有巨額過關落依隻

6 14 膽
1 10 13 腳
自己諗點搭

何良

收錢！

爆

皇天擊殺 GOALLLLLLLLLLLLLL

但D腳唔見晒

家俊好努力
不過隻馬無

五十五十上1400 1600一定要跟

真係爆，錯膽

開萬馬奔驣

皇天擊殺搏馬

開咩

估惑會唔會冇埋

田雞咁撚醒嘅今場

6-10-4

6 10 4

旅遊拿督似想落四班熱食

6-10-4-11

中膽，錯晒腳

田草啲馬太惡
谷草又追唔切 好慘下

落王返谷草都好

明白 尾場潘頓

頭5場WIN ,尾5場影都沒

有冇人開始迷豐

尾場落飛馬大藤王

豐豐拼勁

樓上兩位是咪夾埋

冇呀

痴左線
皇天擊殺都迷

豐彩皇

Hannah

貓b你睇下佢 砌隻鑽皇番黎
扯扯地

希望你迷途知返

尾場買柏寶是否不智

呢場6倍留下開跑
要去馬了

會唔會又係潘狗條仆街食尾糊？

決心尾場迷拉了

想買財寶家駒

迷頓定迷炒好

同船啦

炒飯 柏寶一齊番黎

今日夠籌了，尾場有隻可以試試，睇埋飛數分享下

睇埋行圈先

就黎跑完馬立即落大雨

尾場咩膽好

尾場12檔真係咁易克服 ，咁多巴打撐

古鳩惑

只要尾場唔係潘莫，抽五個100

我 我要 我要你

LM

Thx

謝

[勝利名星勁有波幅]九月六日快活谷八場夜賽討論區

大家完左呢場過定另一邊啦

你頭五場d飛呢？

想知叫緊咩糊

多謝大家

12 13大家點睇
想要

成日剩係買咗你

我啦

最後買三寶

派硬

留名

個天好恐怖 (東區)

係 但沙田冇料到

依場好易買

俊仔

我好少信馬房過關
但今日肥鬼搏幾場都無

求尾場心水回血

財狗

大藤王

放馬過來

心水 = 最熱個4隻

放馬過來扮夠廢未

3 6 11 13

今日肥航唔去
下場先

大藤王準備綠格了

有3隻同路

財寶家駒

湯美仔好波
第一日就有馬贏

平天下ok?

3 4 6 11

6-11
22倍q

1 6 7 10

美麗寶寶

3，12左

1 3 11

今日全炒，有無大蛇教下路

你咪大蛇

食屎狗潘頓

大藤王搞撚掂

11-3-4-6

皇天擊殺

炒飯會唔會淡定得制
騎得好差下

後半日真係影都冇

又扮
唔想練幫隻馬退役啦

11 3 4

放馬過來辣殺黎

我拉單日轉向

終於有隻綠格仔win

中埋大籐王w 完美開鑼日

估惑世紀沉船

中呀屌你老母

冇騎過咁制

跑 11-3-4-6

四連環雙膽拎左古惑
豐彩王都捉到架啦

屌 莫雷拉 贏開頭 後半全輸

估惑真係古古惑惑

都話迷豐

但 我炒

食偉哥咁 羊5場 後半冇影

最尾一場贏返哂啦
田雞

攞左騎師王之後就hea騎

抵比人叫雷狗

身為雷神fans 中左大伏 仆街仔

攞左獎金就是閪但騎啦

頭五場都贏唔少啦

見到閪拉下半場就知道唔好買啦

抗議！

贏q 但輸其他 今日budget 輸曬

勁

中條單T收5k
全部Q就輸300
全部$10注

4告3

我上面頭三留名架

執到少少

帝豪寶寶 潘頓可能要罰喎,

但係名次應該無影響

J2想cut都冇得cut

狗會會罰佢既咩

靠第8第10場反cup

結論：雷神贏我輸
我贏錢雷神冇影

終身停賽啦

潘狗又罰

估惑 你真古惑

Cancel左佢啦

冇睇 發生咩事

告到啊

4號抗議3號

3號撞一撞到4號 (好似係)

（希望）

要咗3 11wpq

照 CUT, 邊個話無得 CUT ?

係咪派

輸一萬

轉630啦

估估惑惑

而家希望告唔到了
以為係第四名告第三名
財寶

如果告到 孖寶就中安慰獎

潘頓抽出去出阻到田泰安

如果告到會點處理

想問上訴成功會點

無事, 賽果照舊

炒飯搞乜

想派一個100

冇安慰獎
今日都執唔小
下個賽馬日再一齊賭

其實騎師唔盡力騎會俾人罰
點解練馬師唔盡力練馬會冇事
放馬過來放乜野頭 直路又hea下hea下 玩夠未呀入錯行

等你

屌你 一埸冇潘狗 一埸冇雷狗
一齊死吧啦

你最撚快 請

我 我要 我要你 我要你派

我田好勁

R7買田雞w，跑第2
R8買田雞Q，跑第3
R9買田雞膽，腳唔中
R10買T，諗黎諗去最後拖埋田雞，再買田雞p
終於中
不離不棄，真愛

頭先個位david 巴打 請10分鍾內認領如果唔係下個了

10分鍾內無人認領 以最快手tg我派

大家今日有冇贏？

我第二

目前最快係反cup子

冇左子建真是難左

係我

冇左燈條路好難行

以示公正 真係cup子最快
最後5min david唔拎就係你

邊個打邊個 ?

佢哋講野起碼冇咁悶

Bot

今日有冇羊

今日都係輸20

牙拉5w日豬少當羊

星期三應該佢會收下皮